有無人覺得閃電十一人最後依首歌係神作?

一首歌做總結 再加多句下次見
仲西厲過友共情

同呢首比嘅話 GO2最後個兩個ED都唔差

GO 就咪提啦 我以為自己睇緊藍龍

Go op4

閃電十一人首首都好聽，最鐘意op4好熱血

Yeah yeah

呢首熱血黎講真係第一
夾埋個片頭 歌詞冇得頂 建議冇睇go都可以睇呢個op

圓堂個輯首首OP都好熱血

得罪講句 op4先係神作
無論動畫 音樂 歌詞都好正
完全集合哂成套野啲精髓入去